有無91年既處女、天蠍、雙魚、巨蟹

想認識認識

♏️

有都唔想識你 廿幾歲人仲信星座on9o

巨蟹

女仔係咁架啦 你咪唔好識

我簡單好多 想認識16歲以上既處女

如果女仔全部都似你咁弱智 咁我真係轉基好過

我實支持你架

91巨蟹

91非處得唔得

點解一定要呢幾個星座

星座撚諗野邊有得解

我係女仔我都唔會咁

星座不要盡信

天蠍

🐟🐟
樓主咩座先

天蠍女好正

樓主係咪處女
91巨蟹

91年既處女
封塵西

想約炮

屌你老味咩，幾廿歲人迷信呢啲星座仲話女仔都係咁，仆街你自己弱智咋，關其他女仔咩事，其他女仔唔係弱智呀！影衰晒香港女仔！

91年都已經28歲
仲咁on9